[長文] 你唔想香港變澳門嘅話 請麻煩你睇呢篇文

關於國安法， 有個澳門周公報夢以國安法過來人身份講幾句。
支那共匪喺澳門強推國安法，佢本身最厲害最恐怖既地方，並唔係利用呢條「法」去狂捉人，甚至擺係澳門冇捉過人。

最恐怖既地方，就係佢所製造既恐懼感， 從而令人屈服喺極權之下，只會淪為懦夫或者奴隸主。點解？支共來來去去都係得兩招，一恐嚇二派錢:恐懼感就好似畀屎你（ 用盡一切手段威脅你安全從而令你屈服），而派錢就係比糖你食 (搵嘢封住你把口等你冇咁嘈)

此外，周公見到有巴打開始用數字代表光時五缺，呢樣就正正就係代表國安法想達到嘅目的 成功左！因為真係有堆人為左守「法」，而去改變自己， 就好似支那人將禁語稱呼改為字母數字

喺公民社會下 ，法律既存在係為左保護人民，而唔係殘害人民。而擺係二十一世界走向民主既世界裏面， 縱使每一條法律未必做到有條條都有人民參與制定更替，但至少新既法律要頒落黎之前都要比人民參與。 所以呢條所謂「法」，香港人根本就冇作任何授權同了解！亦都代表呢條「法」既存在係不合法！ 更加唔使講支那共匪身為一個冇合法地位同認受性嘅政權， 佢所做嘅一切永遠都唔會獲得人民認同

因此我喺呢度要警告嗰啲覺得初選冇用嘅人講 你依家嘅心態已經令香港變成電影十年， 因為國安法根本就係消滅香港民族嘅第一個骨牌，從以產生獨裁政權管治嘅滑坡效應，以及點樣喺肉體上精神上消滅敵對群體。

有見及此，我哋所有人都必須要明白共產政權鬥爭基因點樣殘害人性，而且可以演變成任何嘢去欺騙人民，始終你都知道支那人癲起上嚟係可以有咁野蠻得咁野蠻。

淨係睇呢條法律都適用於香港以外， 世界各地嘅人民都應該要提高警惕，並要全面阻止支共喺世界各地所進行嘅侵略舉動， 之所以依家走向今日嘅局面，都要歸咎過去幾十年西方都犯咗一個嚴重嘅錯誤，就係為咗滿足自己嘅中國情結同仇恨自己嘅敵對民族達成魔鬼交易， 完全無視支共建政以來所呈現嘅惡態！

出賣原則 排斥信仰
否定上帝 顛倒是非
無視法理 忽略人性
否定常識 杜絕異見
排斥科學 摧毀自然
愚弄百姓 分裂社會
破壞藝術 宣揚愚昧
埋沒良心 背棄祖先
褻瀆先人 拋棄歷史
血洗屠城 壓逼百姓
煽動暴民 謀朝篡位

這就是共產主義

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

好啦 幫你推推

Push

push

推

出賣原則 排斥信仰
否定上帝 顛倒是非
無視法理 忽略人性
否定常識 杜絕異見
排斥科學 摧毀自然
愚弄百姓 分裂社會
破壞藝術 宣揚愚昧
埋沒良心 背棄祖先
褻瀆先人 拋棄歷史
血洗屠城 壓逼百姓
煽動暴民 謀朝篡位

好中

這就是支那共匪嘅本性

多謝師兄

thx Ching

thx sweet

thx

thx ching

恐懼本身就係最大的武器
拒絕恐懼

大家都有睇v煞電影都非常明白嗰種原理

當大家都自我設限嘅時候 咁少數仲夠膽繼續發聲嘅人就會出事

當你唔出聲之後 你唔好諗住你出咗事都唔會有人幫你出聲

雖然我投了初選了
但我心議既人好似出唔到線
真正投票時唔想投了

都冇辦法㗎啦 但起碼最基本都唔好畀港共分子再搶我哋嘅話事權

齁...

你諗下咁多人登記咗但係唔出嚟投票嗰啲變相就係幫共產黨贏

香港獨立 唯一岀路！

所以家陣要初選加油啊

仲有八個字一定要頂硬上

認同變咗數字係對自己的設框
我認同係有創意，但呢種創意好恐怖
開頭係有回響
但會令人不斷地後退咗都唔知
因為今日禁光時，聽日可以禁數字

以訛傳訛大家有玩過
再咁落去只有頭幾班人知咩係光時

最後徹底收窄成個抗爭理念可以宣揚嘅範圍 從而冇辦法為抗爭力量注入動力

一句講晒 澳門狗就係賤種

由一二三事件之後起開始 支那共匪喺澳門嘅同化政策已經成功拉攏澳門企喺魔鬼嘅一方

贊同

算把啦 澳狗本身都係垃圾 屈服喺極權之下 有錢就得 同韓國魚發大財一鳩樣

先畀個
最戇鳩就係有某D KOL仲想用溫水煮蛙既心態去話要唔觸碰支那紅線去爭取

同意

睇完，推

be unapologetic
be politically incorrect

大家要keep住政治不正確

推，一開始玩一陣笑吓就好，長遠咁樣即係變到同支那冇分別

恐懼本身就係最大心魔，怕觸及紅缐，但條紅缐跟本係你自己劃緊

澳門手足對住澳豬會唔會好辛苦

光復香港 時代革命

呢樣就真係冇撚得救

油畫激嬲共產黨又話剩 根本冇意識到由始至終支那共匪一定要搞死我哋

721
831
101
114
1111
1117
1118
1231
0101
......

我諗呢樣都要有比我哋更加強嘅毅力同堅持

某程度上呢啲膠化文字都幫咗唔到成件事

thx sweetie

巴打開始用數字代表光時五缺，呢樣就正正就係代表國安法想達到嘅目的 成功左！因為真係有堆人為左守「法」，而去改變自己， 就好似支那人將禁語稱呼改為字母數字

呢個香港特式來
去到犯法就用其他野代表，
令到自己唔踩界

唔好自我審查

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立